有冇人知你的名字係香港幾時落畫

12月尾先番香港 驚睇唔到

大陸上左唔係好耐，香港冇得睇可上大陸睇，再唔係網上一早有得DL

想係香港戲院睇

DL過，劇院一成既感覺都冇

有票房有需求就唔會落住架啦
我覺得聖誕節個排應該仲有三四場